皇馬銀河時代球員太放縱！賽前飲酒 教練不管...

本世紀初期，皇馬的銀河戰艦成為足球世界一道萬眾矚目的風景，那支球隊巨星雲集，朗拿度（Ronaldo）、魯爾（Raul）、卡路士（Roberto Carlos）、大衛碧咸（David Beckham）、施丹（Zinedine Zidane）、費高（Luis Figo）等等都星光熠熠，然而球隊的成績卻配不上球隊身價，最後階段，因為球隊四大皆空，銀河戰艦也轟然解體。

日前昔日的銀河戰艦球員羅伯特·卡路士接受了葡萄牙媒體的採訪，回憶了當年銀河戰艦的情況，並披露了當年皇馬成績不佳的原因，那就是球員們太放縱了！

卡路士回憶說，那時皇馬更衣室的氣氛很好，但球隊的紀律卻很糟糕，主教練根本管不住球星。「更衣室的氣氛、酒店裡的氣氛，那是真的好。我一直在想念那樣的氣氛。」然而正是這樣的氣氛導致球隊出現了問題。

迪保斯基時代球員們就開始了放縱。卡路士披露：「迪保斯基像是個朋友。球隊不需要紀律。球員們自行其是。每週週一，以及有些周的週二，訓練課要到下午17點才開始。他不會讓我們11點來訓練，因為根本無人來。」

甘馬曹 (Rafael Camacho)只在皇馬執教了10天，因為和球員的矛盾無法調和。「那時候有七大巨星的說法，這對更衣室里來說是一種威脅。我們跟教練的關係很好，但和甘馬曹關係不行，他只堅持了10天。他來到更衣室，跟所有人打招呼，他很嚴肅，是皇馬名宿。我只聽到他說，大家要早上7點來訓練，但皇馬一般都是10點30才開始訓練。我們跟他談，希望他改變日程，我們有自己的習慣。」

巴西人盧森波格遭遇的情況也一樣，哪怕皇馬隊內有他的巴西同胞也不行。「盧森波格遇到了相同的情況。那時候球隊集訓，我們的習慣是把行李放在房間里，在飯前喝啤酒和葡萄酒。桌子上總是有兩瓶紅酒。朗拿度和我跟盧森波格說：‘教練，這裡的球員有自己的習慣，你會看到，你就別想著去改變了。別想著讓我們在飯前戒酒，因為這樣做會出問題的。’他之後先是不讓我們喝啤酒，之後又拿掉了葡萄酒。他只在皇馬待了3個月，足球世界很小，消息傳到高層耳朵裡，他就走人了。」

成班好波之人仲同你練波論波咩
劈酒食煙溝女咪幾爽

香港U18班大帝有樣學樣

拖舟教就ok